到底胖老母同綠浩明有無做過愛？

呢個問題究竟要答幾多次？

樓主係問今日啫

肥X : 插我既叫綠WING~